最美的愛情，是她不愛你。

但你愛她，包括她的不愛你。

清係咪李聖潔本人...？。